/* 
  Localizable.strings
  DockBattery

  Created by apple on 2023/9/7.
  
*/
"Display Mode" = "显示模式";
"Battery" = "仅电量";
"Dashboard" = "仪表盘";
"Appearance" = "图标主题";
"Automatic" = "自动切换";
"Light" = "浅色";
"Dark" = "深色";
"See My Location" = "查看当前定位";
"Open Calendar" = "打开日历";
"Battery Settings" = "电池设置";
"Settings..." = "偏好设置...";
"No Battery!" = "未检测到电池!";
"Time until full: " = "距充满还剩: ";
"Remaining time: " = "可用时长: ";
"Weather" = "天气信息";
"Location: " = "当前定位: ";
"Hidden" = "隐藏";
"Use °C" = "摄氏度";
"Use °F" = "华氏度";
"Time Left" = "剩余时间";
"Show" = "显示";
"Refresh Weather Data" = "刷新天气";
"About DockBattery" = "关于 DockBattery";
" (Case)" = " (充电盒)";
" mins ago" = " 分钟前";
"Percent" = "电量数值";
"Icon" = "图标";
"Show This Mac" = "显示本机信息";
"This Mac" = "本机电量";
"Battery on Dock" = "指定设备显示";
